趁住情人節 想識下男仔friend 可發展的👬👨‍❤️‍👨

我：獅子座 16歲 162
中意行街
影相 📸
食野
瘦底

16歲就有ac 依家連登入門表準係乜

標準

靚jai